你係咪屬樹熊㗎？

你係咪屬樹熊㗎？
咩喎
你攬住我好似一隻樹熊

你唔食三文魚呀？
係呀
咁我哋今日淨係食三文魚啦

你想食雪糕呀？
係呀！
咁我哋唔食雪糕啦

肥妹！
我真係好肥咩
我都係肥仔啦

點解你會變得咁快

明明唔想諗起但係都係忍唔住

諗起以前同一個人啲好sweet嘅嘢想叫春

搵返佢啦
去外國散心

驚煩到佢 不了

垃圾

我係

我驚連朋友都無得做

有無聯絡吹水

無啦 有stalk佢ig睇佢最近點

去識鬼仔啦

我淨係鍾意佢

喂呀~

點呀～

搵下個囉